操你媽的晚飯係譚兒子吃碗烏賊丸子米線簡直就牛B死了

大衛貝克漢姆也讚好

納dee又痴咩線

lz sb

老白同意

隻隻字都識讀，砌埋出黎就唔知up乜

蝗語教學既範文

又黎